썩을작것. 딸년이 되갖고 에미가 어디서 뭘해먹고 사는지 궁금허지도 않냐?
안궁금해. 하나도.
죄받을껴.
지옥갈테니까 걱정마. 어디 있어 지금.
일단 먹고 자는데는 구혔다. 워쩌겄냐? 에미가 돼갖고 딸년 사정 봐주야지.
먹고 자는데 어디? 식당?
옛날에 일하던 집. 너도 기억할껴. 저위에 부자동네집 있잖여.
으응. 주인집 아저씨가 보석상인가 한다는 그집? 잘됐네. 그집 사람들 좋다며.
그것도 옛말이여. 그집 딸년 꼴뵈기 싫어서 임시만 있을껴.
그럼 시골에 가있던가.
나 촌스타일 아녀. 봐봐. 내가 입만 꾹 닫고 있으면 완전 서울여자지. 핵교도 겁나게 많이 나온. 그려, 안그려?
엄마, 남의집 사는거 미안하긴 한데, 이왕 간거 좀만 참고 있어. 홀랑 나오지 말고. 그집딸 비위좀 맞추고.
좀만 있으면 먼수가 생기는겨? 니들 분가는 워치게 된겨?
몰라. 분가고 뭐고 다 날아가게 생겼어.
왜?
